咩係女子力

女
子
力

我女子口力

大波咪女子力max囉

你女子工口

肥仔波呢？

光子力我就識

李大力我都識

好力

好瘦

果D叫男子力

女權撚 拉

淨係識女子支力

我冇既野

愛港力我就識

米屈

好幽默

你有瘋子力

益力多我都識